放 學 I C U 主 持 孔 祺 初 試 性 感

有冇依家大左啲圖

點解我隻手會唔受控制禁左入黎

知道係伏，但每次都會入左黎

lihkg 第一個孔祺post梗係要入黎中一伏

生咗仔未

嘩屌

個topic係會令人明知中伏但都會走左入黎

點解我要入黎

人地先得嗰20歲

廿歲唔撚生得呀我屌你老母閪
你不舉就由零至一百歲都無得生呀冚家剷

個妝咩名堂 同angelababy有得揮

咁影相未正正常常，上面輯圖

呢條女，真係由細憎到佢大

點解細個會j得落

明知故犯

正